連儂牆要人?

文宣！文宣！文宣！文宣！文宣！文宣！文宣！文宣！文宣！文宣！文宣！文宣！

Airdrop 都要人！